有冇人唔想拍拖？

身邊個個都拍拖但自己反而一啲都唔想
就算遇到啱都開始有啲驚 驚佢突然消失 驚自己自作多情 驚一齊會分手 咁不如做朋友 起碼關係長遠啲

我都係

你是唯一的貓我想過養

一齊聽

只想卜嘢，唔想拍拖。。。

有咩感覺 其他人係咪覺得好怪

有咩感覺 其他人係咪覺得你好怪

你過一排就會棄養

你都只係想養 最後都冇養

點解男人都係咁

我唔敢講一生一世，但果一排會係好耐好耐

依家再聽甜言蜜語已經免疫左

我講嘅都係真心話

拍拖好撚煩，對住的小姐脾氣

幾歲？有冇拍過？
有冇遇過一個人令你好想拍？

一世唔好拍拖 講到好撚煩

啲fd覺得我扮嘢（可能啲唔熟嘅都係咁諗）
然後成日將我同啲仔扯上關係 雖然係講笑但我勁唔鐘意
琴日先因為依樣嘢我勁L認真同佢講依個問題，不過佢都say 咗sorry，唔知我唔鐘意，所以都無乜嘢

我想同啲人講唔係個個都恨拍拖囉

唔再相信呢啲 其他人聽到應該好冧

搵個冇乜脾氣既

我無諗住冧你

18 有
我通常鍾意既都唔鍾意我 到後來我發現原來自己鍾意既係自己幻想中既佢

自從拍10年散之後 一來唔太想 二來係唔識點同人由頭開始

求教學

咁到結婚年齡 求其搵個夾得黎既都要
大家係適合未必係愛

係 同意 身邊總有八婆係咁 話唔想拍拖就話因為我係想收兵 關咩事呢？ 要收拍拖都可以收啦

10年 好慘
你講分定佢？

唔想拍拖 想結婚

佢啦 問題係分開後都陸陸續續有新對象 但我都唔想開始/唔知點開始

我只係想對你講真話

講中心聲 依加讀緊大二 甩咗拖年半 唔想再拍拖住 就算搵到個啱feel嘅都覺得自己未ready拍拖 同埋人大咗唔再淨係睇feel取決拍唔拍拖 仲有性格價值觀呢啲會影響一世嘅因素 亦都係因為咁所以覺得自己grad咗都未會搵到適合嘅人 身邊啲fd好多都想大學出到pool 話要試多幾個先知自己想搵咩人 但我已經連試都覺得攰 定係我嘅思想已經開心踏入老年

你唔俾我養

不過個point係我其實係想27 28歲結到婚

我都係 想生仔

我都唔識 仲要我唔會做主動

多謝 我開心咗一秒

我希望你以後分分秒秒都咁開心

唔想仲開乜鳩野PO

我都係咁 同你好似 分咗手一年 7月試咗個 發現自己完全唔識拍拖 覺得好攰 同埋啱feel冇用 完全唔適合 佢性格好外向 我就內向 佢太多朋友 冇時間陪我 好辛苦 就分手 我喊咗勁耐 與其咁辛苦不如唔好拍

me

只係因為追過咁幾個女仔 無一個鍾意我

我鍾意嘅人唔鍾意我 我唔鍾意嘅人鍾意我

所以還是單身算了

我係一個好易對人有好感嘅人 但每次去到可以有曖昧嘅地步就要㩒住自己同自己講千祈唔好衝動 會害死大家
當年大過我幾年嘅中學師兄姐已經有唔少結咗婚 全部都係拍咗好耐好stable而行入教堂果種 明明自己想早啲結婚但又唔想咁快拍拖 屌唔知自己想點

我都想

你俾我養就唔洗想了

單身耐左反而習慣左，圈子又細，仲有冇得救

拍左10年，咩原因散？

我都易對人有好感 應該話獨立得太耐好想依賴人
唔好為拍而拍 最緊要適合 唔係大家都受傷

無愛可失

想結婚
想有下一代

但唔係太想拍拖
其實係咪安全感問題?
付出收穫隨時唔成正比

好呀

咁順攤

有 主動啲識人 參加下活動 興趣班 轉工

咩意思

我都係咁

唔係可以點

4年幾散左
唔想再拍
好麻煩

習慣+1 我係典型白羊 唔中意俾人管 一拍拖會好有束縛感

扮下有矜持

睇黎我唔可以同白羊拍 我好黐身

係未放低？

唔係啦
真係麻煩
幾開心都會有麻煩既時候
廢鬼事煩

都啱既

佢話想自己一個 據我所知佢而家的確係單身

27歲 A0
我自己之前20頭果時好想拍拖
到依家 已經完全無哂衝動想識女仔嘅feel 每日生活就翻工 打ball 打機 訓
有朋友問過我你唔悶嘅咩？ 習慣左就無野 反而依家依種生活更簡單 相比我有d朋友身邊不停出現唔同過客 我覺得自己煩惱仲少 仲幸福
無拍拖 無女 無西屌 對我來講真係唔會死 反正從來都無

明啊 其實只係想有個人間唔中陪我下 大時大節sweet下就夠，其餘時間想自己一個自由自在 拍拖真係好煩

唔想拍
依家好自由
鍾意去旅行買機票就行
鍾意約朋友又得喺屋企攤屍又得
唔係冇人approach 既 但係定時定候就約下我咁
又要成日問我喺邊做緊咩
諗起都覺得煩 莫講話發展

行業問題好難轉工，可能因為自己問題，比較少話題同女仔傾，有時就算識到女仔都好難keep住落去

大時大節陪你既人通常都係男友喎

一樣諗法 又要吸另一半負 (自己都唔少負能量啦 )

可能拍到攰？

但你個諗法好正 我都想係咁 從來都冇就唔會唔開心

唔知啊 可能係悶掛 (其實我都覺得拍拖其實好悶 )

係咪未遇到好鍾意既？

咁你依家有咩唔開心丫？

睇下youtube學下點同人溝通同製造話題 我覺得有用

見下就開心

有呀 其實approach 我果個都好鍾意架
不過佢係咁約我我又開始煩
我都要私人時間架 一個禮拜約四次我驚咗

其實冇

自己都養唔掂仲諗住害人？不了

咁鍾意你就會想見你架啦 我都好黐身 嚇走晒啲人

一齊努力都得架嘛

唔係咁多另一伴都咁諗架

你係咪鐘意貓？鐘意貓既人都好黐身

係呀

我唔介意窮 最多一齊慳 煮完飯一齊喺公園食都試過

Lm

我反而想拍拖唉

why

想得到被愛 想有人係背後支持下我

咁自我中心 注定失敗喎

18歲緊係咁講
到你30幾睇下會唔會咁講

習慣下就可以
凡事自己面對下獨立下喇

same

我都想 但你老母都做到

好想依賴人

點解 冇愛都扑得？

拍拖=有愛？

係

冇拍拖都有性需要

但係我冇約過炮
亦都幻想唔到同一個非男友嘅人扑嘢
都係純粹想講下

做我女朋友咪得

搵呀爸呀媽

我食嘢好揀擇

我明

點揀擇？

唔同 佢地唔明架有啲野 有generation gap

揀男友同炮友都好揀擇

講黎聽下

見你開另外個個post 我都明

我相反
我內向佢外向 身邊熟嗰啲全部都係男仔朋友
利申 就嚟死

巴打係咪情傷完
休息下會好返架啦

性能力同身材好囉

但出黎做野一年 身邊個個都開始拍拖 星期六日本身有frd陪但變左佢地陪女朋友。。。 好難頂

即係要六舊腹肌嗰種啦

男朋友呢

我明呀

男朋友身材唔係重點
但性能力都好重要

我都會咁

其他方面呢
除左性

因為上面個巴打成個九公咁
所以我咪齋講性

專一，性格同價值觀夾，有共同興趣

#慾求不滿

出到黎要返工邊有咁多時間發展興趣

有咩興趣先

傾落計知道啱唔啱channel 架嘛

但連傾計的機會都冇。。。。

我都係
早兩年分左手就吾想再拍

點解

A1>A0,

就算在街見到靚女,都唔會無端端狗沖過去r水吹嘛。

你幾多歲呀

曾經比人呃過
覺得感情其實唔係真係咁重要
世界有好多唔好嘅人
拍拖會好哂時間
不如花多d時間學下其他野 揾d錢好過
到想結婚時先拍拖都未遲

幾多歲都係要搵個夾嘅人㗎啦

但都要夾先結到 要試下 只係目前未想

嗰隻應該係雞

所以轉向sl?

no 我想拍 但佢當我sl 慢慢就唔想再拍拖
同人相處磨合好辛苦 當以為可以 點知人地當你係fd/sl 好攰
不停循環 試到得又點？ 又可能會分手 又要喊 好折磨 咁不如從來冇擁有過

可唔可以識你

你係巴打？

講兩句就想識我

咁講3句LA

不要暗戀。。。

男人唔想拍拖係咪好奇怪

說服我點解要識你

識左我可能幫到你一覺瞓天光

你都係想搵SP 姐
咁開app 搵囉

介唔介意報個status

拍拖包扑野 不了

a2

介唔介意講埋幾多歲

A0 WO我
有女仔搵過我做SP都推左佢(樣中上,身材好)
講假我明日比車撞

想拍拖？

係呀
你講得岩

咁加油啦巴打

咁唔可以識你?

有冇興趣上我屋企睇下我隻貓？

柒夠啦

咁堅持

我花名 打樁機

巴打你又做乜

想破處

tiner 搵女啦屌你

tinder

係呀
可唔可以
未試過回咁快

我碌尻又痕又腫
想起屌西發惡夢
屌四粒鐘
纖腰猛動
像做了一晚泥工～

咁快咁後生就開自動保護
係咪太自我中心

最怕俾唔到對方幸褔

我都咁諗
利申 絲

識我冇用㗎喎
唔會幫你出到pool

成人台食左幾多件仔仔

遇岩人 自然會好想拍拖架啦
無呢種感覺只不過係個對象未夠岩

同你一樣 發現自己鍾意一個人只係鍾意我幻想中嘅佢 唔想拍拖 唔想結婚
一直唔明身邊嘅女仔朋友點解咁想拍拖結婚生仔
16歲已經咁諗

識你唔代表想出POOL

我唔缺網友
諗唔到點解要識你

18

咁屌 拜下先啦

我咪你隻貓

好嫩口

咩咁屌
台灣人講法嘅咁勁？

+1

唔係 係太黐身嚇親人

可以試咗先架

啱既都

自己都已經窮到hi
憑咩呀

想結婚生仔 但唔想承受磨合既痛苦

愛你就肯同你一齊挨

我好似你咁嘅歲數 直頭post相啲caption會打埋
可能我一輩子也不會再戀愛
遇到岩feel個個就嚟料架喇 祝 早日出pool

啱啊

我會推開人

"不如從來冇擁有過" 又 "自己鍾意既係自己幻想中既佢"
咁點服侍呀ching

係咁矛盾架啦 想搵個愛我既人好難

癡身唔係大問題，你淨係鍾意自己個幻想咁無得搞架喎 但又要人地愛自己

連認識機會都冇

有無人係因為驚自己會傷害人所以吾想拍拖

吾系甘牙

其實愛我就夠 問題係佢唔愛我

你唔鍾意佢都ok?

我好易鍾意人

我曾經有經過過依個stage
直到你搵到一個你真正鍾意嘅
你唔會令佢受傷害

好後生 18就有sl 你就好啦

你幾歲？
搞乜嘢到而家仲A0

係唔想拍至好呀
大部分話自己唔想拍但又會酸人哋恩愛
唔好心理唔平衡就得

講到好似想拍拖就有得拍咁 (可能真係啦

27囉
內向呀
同女仔講野就面紅

咁誇張
咁好難出pool 㗎喎

因為女人麻撚煩 得一想二 咩都嘈一餐 小器要求高
性格唔好外表唔吸引但就想談戀愛談到轟天動地
一係就要條仔做呢樣個樣就夠 夠完又要求

渣男總會有,但要記住我是好人

我會覺得人地好sweet 但唔會妒忌

女人最鐘意就係用愛既concept包裝
一個男人愛你 唔應該點點點做 點點點做咩？咩都老奉 一係就幻想個完美男人要人做
要有安全感 上進心 又要人時時刻刻陪住；鐘意人地專一 專一完又話佢唔夠體貼 洗費又唔出哂得等等

都算多人追

so how old are you?

係你唔好彩

加油

我淨係得一樣要求 就係俾我黐住佢

返學搵囉 日日一齊都仲得

呢樣都唔係咁易比男人接受 唔想拍拖可能係因為未鐘意到一個同你夾既人
例如我唔鐘意痴身既女人 我要求好簡單就係我要有一定人身自由（其實都唔簡單唔少女人做唔到）
咁岩已經同你對立
拍過傷過 係未遇到夾前真係唔想拍拖 又或者對對果個拍拖流程已經有一定程度既厭倦

係
真係死症

sl = 性奴?

之前個ex就係咁 佢讀緊書我做緊野 一開始話鍾意工作中既男人因爲夠穩定 點知自己極痴身但住得極遠我渣車都成粒鐘 但要求一星期見4、5日 一排頂唔順問佢做咩唔搵返個學生

耶撚表示你錯

但我唔會同耶撚拍拖嘛

請介紹那個女仔給我好了

樣都未見就沖,勇者

原始行為,同番工為出糧一樣

你哋做咩姐

18歲開始叫雞 價值觀變左 依加有拖都唔想拍

咁又唔係咁話

個個都拍緊拖啦

但人人都開保護罩,好難攻陷

浪費人生

一星期三日都得掛

好年輕姐都a2

Secret lover

有無咁誇張
岩岩中學畢業咋喎

揸車仲方便啦 接送就可以見到

2個都一齊咗一年幾

想拍
但係每次都唔敢開始 怕自己過一排又冇晒feel
條件太好既又冇信心追

本身已經拍咗2 3年 覺得佢地好勁

18歲就話痛苦...

女仔會咁諗

Ching 00後我地未必知咁多
不過18歲話唔想拍拖 過幾個月又出pool

會 我煮埋飯俾ex帶返學 放學又落公園一齊食飯

會既 由其年輕女人好多未向錢看
但變相要求其他野

唔係00後

加油絲打

點解唔可以 見住父母咁都有影響 覺得依家愛又點 過多幾年對方都會淡

女仔值得愛,男仔只能被討厭

唔好以偏概全

x2

呢樣加好多分
想當年初戀呢樣有你一半就好

巴打，我都係咁諗，好吾中意分手之後再吾同對方講野嘅嗰種感覺。

冇人識欣賞 俾佢飛咗

都係 唔識你
不過 想講不少係咁 無意冒犯
當吹水～

無一個女朋友識煮家常便飯
雖然自己都識d 但我覺得果種有人煮飯比你一齊食既感覺好幸福

心理黐身我ok

咁每個人要既野都唔同 調返轉你煮俾佢都得既啫

肉體

我同佢地是兩種人,放心

sor,我練童子功的

梗係得啦 應該咁講
其實我有d細路 有時都想比女朋友照顧下
但無

總會遇到嘅～

拍拖都要收埋,咁有咩好拍?

通常你e種人就最易呃

問下佢

啱呀

係你未遇到姐
真嘅 遇到唔好再諗話咩做frd會長遠啲 bullshit
你會好似我咁 後悔一世 之後冇辦法再鐘意其他人

我冇後悔 但就真係唔想再愛再受傷害

你太年輕,未接觸過社會黑暗一面。依家d男仔我唔敢講全部,但9成5 係渣男,唔似我口講食女,其實冇狗沖過

bingo

咁點解唔咁同自己講？

現實未必個個鐘意咁做。

但我個人好鐘意,似日本d人咁

高富帥大隻

有時感情係會變
唔係叫厄囉

從來無拍過拖
成日都有一排想拍有一排唔想

有 但唔想再受傷害 唔想再試

一dd啦
正常既應該係肯陪你 肯哄你 肯關心你
但其實極難完全做到哂
正如佢地都唔會做到哂 但男人唔care

我鍾意高 感覺保護到我 有安全感

果d幻想型女人就唔洗討論啦

高到點先
咁你幾高先

如果分咗手 我可能唔再拍拖啦
如果唔係行到最後 我寧願孤獨終老

你咁諗好易過份緊張 令對方辛苦架
其實如果一個女人識得比男人一定自由空間 正常男人會好愛你 應該係

後悔嗰種折磨 比起受傷難受好多好多
大學呢幾年識過好多女仔 但連一次都冇心跳過
點解要第一個識到佢 搞到我連心跳都冇埋 拖都拍唔到
只係希望你唔會好似我咁
一開始同你諗法一樣 所以佢追我時 係咁friendzone佢

愛,大家太在意物質上,行動上同言語上的表達。但愛,其實是一個承諾,這一生,自己的世界多了半個人,這就是伴。

btw靈魂的修練先叫痛苦。

現在社會的所有問題都係碎料,包括感情台。

我16x 想男朋友有180

我真係有諗過 會失去不如從來都唔好擁有 會冇咁唔開心

我反而俾男朋友好大自由 唔過問佢一切
我甚至認為可以唔結婚 但戀愛應該認真

夜晚肉體就算啦,
但連你去廁所都要我一齊去,咁就over左啦。

會淡唔代表唔愛wo
熱戀期實會過架
細水先會長流 邊有可能又要熱戀又要維持一世？
有時學巴打話 轉左模式姐

我都係咁諗......

我冇咁既經歷 後悔咪搵返佢同佢講返呢段說話

啱啊 對一切都睇開啲 冇期望咁就冇失望

咁又冇 一星期至少想見3日

過問無問題 唔好太多 同唔該有野做緊就識等等 同唔好亂發脾氣
女人覺得唔結婚都ok真係好大勇氣 荀盤

我冇女友就唯有DIY,但總覺少了點味道,係愛

啪啪啪

唔結婚男人就冇個責任係度，更加唔會認真

東張西望講果d

咁最好差唔多年紀
但通常幼稚過你 聽你講野又比較早熟
難呀 唔拍住都好 宜家好難岩

煩過閪

好難改嫁

係呀 如果要就要搵個成熟 但好難囉 個個都未玩夠

係我兩年半前realize自己鐘意佢時佢就有男朋友了 一齊到宜家
一直有keep住約食飯 就算知只會係frd 出街都好開心

有唔係好事 我愛佢 佢只係得0.1%鍾意我 我好辛苦

其實感情真係會變或者相處落發覺唔夾 如果唔會 個個一開波結婚啦
心態要ready 但同時要不忘初衷唔好變左player
做唔到真係未必岩拍拖住 為己為人

根據自身經驗 被人hurt過就真係冇咩信心再投入下一段感情度 就算有人追都好 我自己都好似免疫咗咁 仲會覺得自己一個人都可以生活得好好 成個人都獨立咗好多 覺得愛情唔係一樣必須嘅野 唔會再想拍拖 唔知咁樣算唔算係好事

搵下一個可以令你心動既人 加油！

大過你 好難一路見咁多
試過 有盡力 大家都辛苦

好啱

一諗到要就女人就覺得好煩

我個人真心認為女仔五官端正,健康身型(你硬用甚麼catgirl比就當我算9數啦)。如果講野/思想性格有少少特別,我已有好感。之前我學急救識左個女仔,佢有以上條件(佢對環保好上心),但我知佢有鐘意嘅人,所以我放棄左大家所謂的狗沖

咁你搵個男朋友囉

但我又鐘意女人

真係好驚再失去
或者我真係唔識愛人同被愛

最麻煩係你

獨立左點都係好事
愛情唔係必須 到你鍾意佢先至想拍拖 係想 唔係必須
咁就算無左都唔會要生要死囉
拍緊既時候又會enjoy唔會成日患得患失囉 又怕呢樣個樣無安全感

女人既肉體

咁佢hurt你咩？戴帽？

呀哥係咁 好正

咸濕佬

結婚就係多咗張紙
男人唔愛你唔想再負責 一句離婚又有幾易..
依家 離婚率太高喇

話叫雞好過拍拖既就係你呢種人！

但係強權的淫威下,例子:高過你男友,大隻過你男友,後面多𡃁,又或者阿爸是李岡。你男友也不過垃圾

係
但我想拍拖，不過女人好麻煩，攪唔掂

聽住先

日日舉頭望明月

要離婚 女人都有保障d
結左婚法律上一體 要離可以分身家
而且 雙方心態上點都會唔同 但變相之後唔夾既話 付出都大d

遇到自己鐘意嘅人，同佢講自己鐘意對方，然後已覺足夠了，無須對方一定要鐘意自己，長久相愛只係好麻煩的事

有拖拍個陣就有時會唔想拍
冇拖拍又好想拖

for me,easy to be your bfd

男人高係有優勢

識親嘅女仔都係性格有問題 已經絕了望 唔付出唔期望可能仲換到最平凡嘅快樂

對我來講好易姐,我一放工就回家任你見。

好正

玩係咪姐係叫雞,搞sp,一腳踏幾船。。。
咁我連玩都玩過

拍完兩次話短唔短嘅，冇乜意欲溝女
但每次喺街見啲核突矮肥毒拖住件索女就好多嘢諗
葡萄唔在講，點解人哋咁柒都拖到見高汁？
係我柒？定係自己性格有問題？

打少左隻字

所以結婚要在心中

仆街啲，搵個鍾意你多過你鍾意佢架囉

好難 我可以就會鍾意人

最怕d女仔用ex同我比,我連ex都冇,比個心你都仲拎我比較你個ex,所以A0女係高質d

有時候我都係度諗到底係咪自己有問題

廢事害左人

正都係冇女

世界有問題姐

但係你個名

會比既女唔要得 真心

小弟都幾想拍下拖
但奈何無人脈無晒交際
好摺無人要無女識：(

無特別想拍 亦都無特別唔想
但如果拍拖唔太想扑野

完美並不美

講到尾又未係冇把握

大半感情台絲打咪gg

男朋友唔識拒絕一個鐘意佢嘅女仔fd 拖咗好耐 佢個女仔fd就好似當我冇到咁 男朋友佢就係唔想hurt到個女仔fd(佢地由中學就識) 最尾我頂唔順 反而係hurt到我

有時都會好恨拍拖，但見身邊d fd拍拖成日嗌交又覺得拍拖好煩

渣男

btw your name

比咩姐屌 叫佢搵返ex囉咁叻

美波？

放心,我都A0

以前返學個時都覺得拍拖呢D隨緣
而家返工先發覺無拖拍真係好悶
尤其D朋友都拍哂拖了...放假無人陪都唔知有咩做

Google 回避型依戀人格
btw 樓豬點解要做人sp 到鐘意左人

sp

你係因為怕期望愈大失望愈大

我唔係咁，我係睇清楚咩叫拍拖而唔想 今日嘅拍散拖先係拍拖本來意義

我係焦慮型
本身係普通朋友 我鍾意佢 一直規規矩矩 但有次上佢屋企諗住睇戲 點知戲都未睇 佢就問可唔可以攬住你 攬咗5分鐘 佢一野抱起我錫 錫錫下就入咗房 不過之後仲有出街嗰啲 不過冇搞 唔知自己同佢咩關係 但我就係愛佢

sad...

睇住身邊d女同學大肚結婚
影大肚相係幾sweet既

22歲差唔多啦

我都係呀，同埋唔中意對方太痴身

唔想拍拖，費事浪費人地時間

揾翻你個ex

以為自己開po

睇睇下仲以為有甜 嚇死寶寶我

食左先再諗

待用sp關係+塞時間
有e d女都幾正

老老豆豆,當我假尻都冇所謂,反正依家社會都咁瘋狂咁開放,我真心不為性去愛人都冇人識欣賞,我不入地獄,誰入地獄。

做好人冇女友,或者做壞人有呢

睇到人地好sweet非常羨慕 但自從上一個就好驚拍拖 覺得自己無咩優點 痴埋黎唔慌好野

我其實俾男朋友好大自由度 一星期見得個一兩次 仲要因為大家都忙 見都只可以見一兩個鐘咁多
唔需要佢報告行蹤 唔介意佢練波打波教波
最多只會有時見佢洗大咗講一兩句 但都冇阻止佢買野
但唔知幾時開始佢開始隱瞞我好多野 因為唔想俾我鬧 然後想一個人 然後就⋯

以前我講明唔想結婚嘅 佢唔開心咗好耐 一齊耐咗終於都俾佢改變咗我諗法令我想同佢成為大家嘅最後一個
但當我都表明咗我心意時 （冇迫婚 自己都唔想咁早結婚） 但佢反而覺得自己一個仲開心

So true

[member］ 唔想拍拖只係想同人曖昧係咪好仆街
一諗到拍拖要磨合 分開左又尷尬就唔想拍拖
加上樓上都有講 拍拖包扑野
自己對呢方面其實冇太大興趣
唔通一齊左都要個男朋友食自己咩
再加上自己好似仲未定性未玩夠
無謂害左人喇 曖昧唔洗負責任好似幾好呀
[/member]

拍完長拖散左更加唔想再拍

same, 好多人都係咁

好似已經經歷完人生大事 咩都試過咁 再拍都搵唔返一開頭鍾意人果種情懷

曾經滄海難為水 除去巫山不是雲

休息一陣囉